想問學牌親身去整要幾耐？

如題求解

冇三五七日都唔使旨意搞掂

去長沙灣 放低銀兩 即時拎到

起碼半年

要排期，好似二百幾日

18歲可以申請，要等3年先有

去長沙灣放低錢即刻有啦

三年零八個月

15分鐘內填表攞埋

你等佢開門整，一個鐘都整好

掛號等60個工作天

邊個ON9 負評